想問吓仲有冇淡友唔服氣?

淡友很驚訝講不出說話

冇得唔服啦3-4日夾左差唔多成1500點上黎

淡友是G

助燃劑

過到2點先講啦